{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012198",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002139719?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 일루아호텔펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時、チェックアウトは午前11時です。 人数の追加がある場合、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できない場合があります。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 チェックインとチェックアウトの時間は必ず守ってください。 客室や施設の毀損は宿泊客の責任であり、損害賠償を行うことができます。 直火方式の調理は禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 喫煙は指定された場所を利用しなければならず、高声、放歌、または娯楽行為は自制しなければなりません。 重複予約が発生すると全額払い戻しが可能で、未確定期間によって間違った料金が表示されると自動的に予約がキャンセルされます。 ペンションではPCが使用でき、駐車も可能です。 その他にも様々な楽しみが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予めご連絡ください。追加人数には追加費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できない可能性もあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づき、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損についてどうなりますか？",
            "answer": "客室や施設の毀損は宿泊客の責任であり、損害賠償を行うことができます。"
        },
        {
            "question": "直火方式の調理や炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "直火方式の調理は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所で行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "PCが使用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションではPCが使用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "その他に楽しみが提供されますか？",
            "answer": "はい、その他にも様々な楽しみが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 359
    }
}